幾時會有關愛車廂？

屌佢地成日係繁忙時間推人上車 趕住去死？

開門又湧晒上門前 人地唔落我地點上

真呀
成班廢老

廢老=化石

尋日放工先推鳩個廢老等佢企入D
佢嘴郁郁咁嘅款 我心諗 你唔好屌我呀
放工咁開心既事 你阻撚住我 我都未屌你呀

啱啱又遇到個類似
我落車佢上車
佢成個人連架手推車棟係車門
我完全落唔到車
我突登唔郁條廢老又真係唔撚郁